［求救］開唔到機

原本部機仲用到
前排無啦啦開唔到。係好似著半秒就熄咗
攞隻牛去check過冇事 ram又拆過抺過
粒水銀電池都攞過出黎 有冇人知咩事點解決？

而家拆哂啲線睇下塊板有冇事

btw之前用會試過就係玩玩下熄mon過幾秒先著翻
唔知關唔關事

有無顯示卡?

咁板有無事

你點樣check隻牛

攞去原廠check

有不過拆咗

我都唔知 試下重裝睇邊到出問題

有無試過直接用底板個窿開機

即係點...唔明

會唔會其實係插漏線

利申: 試過插漏 mobo 線

我試過隻display風扇虧左
後黎搞一輪先知過熱

你唔係intel cpu?

但係之前冇野用到

係

排除左火牛
通常係死板 建議搵塊板試試

cpu張顯示都開唔到?

有冇用Jumper clear？ 我之前都係咁

今日拎咗去check

祝好運